屌你老母，醒呀大家，係時候喺悲傷中走出嚟！

義士嘅犧牲 唔係想我地效發佢
而係以佢自己生命對當今政權作出控訴
記住義士臨死前係以咩為目標
自殺一出現就彌漫整個社會
各位巴絲記得自己企出嚟嘅目標
唔好咁傻去諗死 我地仲要活著去見證成功
依家啲三毛一定會暗地慫恿人自殺
聽日班狗都可能以呢單嘢去挑釁我地
但唔好中計 遲啲再清算
義士係第一個死者 亦都係最後一個死者
多謝你
我流完最後一滴眼淚了 係時間振作

有咩唔開心 就搵身邊人傾下啦
香港仲需要你地

推

如果你覺得好難過，甚至想傷害自己，一定一定要搵人傾，搵人幫
我地每一個都係咁重要！
有需要傾傾既巴絲打可以搵我
一齊頂住

Whatsapp : 9377 3666
Telegram : caritasinfinityteens

冇錯 唔好在收埋自己鑽牛角尖

推俾多啲人睇到